{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja te v√µite minus pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg!"},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Ô∏è Tulen pilvedest."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ja kuum. Ma tunnen, et sa tunned end soojana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è N√§ha saab mind p√§eva jooksul."},{"text":"Ô∏è Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum!"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ma v√µin muutuda vihmaks."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen lehed puude sisse tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è Olen tehtud liikuvast √µhust."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu v√§rviline kaar."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja p√§ikest ja vihma, et paista."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Kolisen ja v√§lgutan tormi ajal taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti √§ikesega."},{"text":"Olen v√µimas elektris√§de."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen nagu k√ºlmunud vihm ja v√µin kukkudes p√µrgata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ole ettevaatlik, ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"‚ñ´Olen vahel v√§ike, nagu hernes, v√µi suurem!"}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Frost","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev tuul, mis keerutab ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Peaksite varjuma, kui ma l√§hedal olen."},{"text":"N√§en v√§lja nagu lehtripilv."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen maapinna l√§hedal paks pilv, mis teeb selle n√§gemise raskeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind n√§hakse tihti hommikul."},{"text":"Sa pead aeglaselt s√µitma, kui ma ringi olen."},{"text":"Teen k√µik uduseks."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Sudu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena tihti kollane."},{"text":"Inimesed toidavad mulle tihti leiba."},{"text":"Mul on lai, lapik nokk."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Ma annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja must-valge ehk pruun."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Sa v√µid juua seda, mida ma toodan."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen inimestele hea s√µber."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun. Mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga."},{"text":"V√µin olla must, valge, oran≈æ v√µi hall."},{"text":"Mulle meeldib juua piima"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Elan d≈æunglis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Saan kasutada oma nina du≈°ina."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib m√§ngida."},{"text":"Elan vihmametsades"},{"text":"Teen lobisevat h√§√§lt"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Igal √ºhel meist on erinevad triibud."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja on lakk. Mina olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kass, aga v√§ga suur."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Mind tuntakse kui \"D≈æungli kuningat\""}],"options":[{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib elada urus."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. M√µned inimesed kardavad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kaalud"},{"text":"Ma v√µin hiiri s√º√ºa."},{"text":"V√µin olla roheline, pruun, kollane v√µi kombinatsioon!"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}